msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: who-visit-me\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-04-06 20:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-06 21:07+0800\n"
"Last-Translator: winy <admin@winysky.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: who-visit-me.php:84
#: who-visit-me.php:280
msgid "who-visit-me"
msgstr "最近来访 设置 "

#: who-visit-me.php:91
msgid "who-visit-me Options"
msgstr "最近来访 设置"

#: who-visit-me.php:94
msgid "Some configuration:"
msgstr "一些设置选型："

#: who-visit-me.php:98
msgid "IP database address Options:"
msgstr "IP 数据库地址"

#: who-visit-me.php:101
msgid "Customize IP database"
msgstr "自定义数据库地址（默认用纯真的数据库）"

#: who-visit-me.php:105
msgid "Database reserve number:"
msgstr "数据保留数目："

#: who-visit-me.php:107
msgid "Input reserve number.Automatically remove the old data (activated once per day )"
msgstr "输入保留数目。（每天自动移除旧的数据）"

#: who-visit-me.php:111
msgid "show visitor number:"
msgstr "显示访客数量："

#: who-visit-me.php:114
msgid "Input display number"
msgstr "输入前台显示数量"

#: who-visit-me.php:118
msgid "Size of gravartar img"
msgstr "Gravartar头像："

#: who-visit-me.php:121
msgid "Input size number(32 for default)"
msgstr "输入头像大小（默认32）"

#: who-visit-me.php:125
msgid "links setting:"
msgstr "链接设置："

#: who-visit-me.php:128
msgid "Display links?"
msgstr "是否显示链接？"

#: who-visit-me.php:132
msgid "Location setting :"
msgstr "位置设置："

#: who-visit-me.php:135
msgid "Display location?"
msgstr "是否显示地址信息？"

#: who-visit-me.php:139
msgid "Blacklist :"
msgstr "黑名单："

#: who-visit-me.php:142
msgid "Input the NAME which do not want to show(Like SPAMs),seperate by \",\" for multiple names"
msgstr "输入不想显示的名字（例如SPAM的名字），支持多个名字，以“，”分割"

#: who-visit-me.php:155
msgid "plugin reduce"
msgstr "插件支持"

#: who-visit-me.php:157
msgid "use &lt;?php wvm_echo(); ?> to show the who-visit-me list."
msgstr "使用&lt;?php wvm_echo(); ?> 直接调用"

#: who-visit-me.php:159
msgid "Go to "
msgstr "前往"

#: who-visit-me.php:159
msgid "My Blog Plugins page "
msgstr "我的博客插件发布地址"

#: who-visit-me.php:159
msgid " to get more info."
msgstr "获取更多支持。"

#: who-visit-me.php:200
msgid " From Local"
msgstr "来自本地网络"

#: who-visit-me.php:221
msgid "Unknow Address"
msgstr "此人来自火星"

#: who-visit-me.php:254
msgid "Oooops,nobody visit here recently~"
msgstr "目前暂时无人来访~"

#: who-visit-me.php:279
msgid "show recent visitor in sidebar widget."
msgstr "在侧边栏显示最近来访"

#: who-visit-me.php:284
#: who-visit-me.php:294
msgid "recent visitor"
msgstr "最近来访"

#: who-visit-me.php:285
msgid "widget title: "
msgstr "小工具标题"

#: who-visit-me.php:307
msgid " hour"
msgstr " 小时"

#: who-visit-me.php:307
msgid " minutes"
msgstr " 分钟"

#: who-visit-me.php:322
msgid "before"
msgstr "前"

#: who-visit-me.php:324
msgid " seconds before"
msgstr " 秒前"

#: who-visit-me.php:325
msgid "1 day before"
msgstr "1 天前"

